想同覺得手球黑哨既車路士球迷講一句...

去死未牙

明走你數 咁點

嘩，唔好咁記仇好啵

笑4

Cahill唔係有球都中手咩

個球手貼身喎

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到 你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

隻手貼左係身就唔係手

洋達又搞事

原來係咁

唔識球例就唔好出黎吠啦

支持牙清

係咪榮華巴打？

車阿和好集中笑熱ok?

貓底呀

隻手放低哂冇動作喎。。

點解聯賽黑左成季黎到盃賽都仲要黑

硬係有D on9唔識球例扮專家

好撚威

高登還高登, 連登還連登

唔洗識球例，正常智商都知球波唔會foul啦

仲要係反摩大將軍

黑就黑喇

牙臘牙

你威啲牙新會然

樓主講得好！

你岩
打排球同比人射龜都唔識分
上面條阿狗真係好樣衰

唔係我，要讚就讚撚仔同榮華

事實上掂到手就foul得
只不過唔吹係人情

真

好小器

但我鍾意

只要手部唔係作為身體既延伸部份（姐係手貼身）
都唔吹

依d波好正路都唔會吹
不過吹既話都唔會叫誤判

岩 會唔吹 但見過sliding tackle貼身都吹左

隻手完全唔係放正常位置，攔網咁攔

轟依鋪真係無哂臉

唉 第一球係誤判架啦

唔知你講邊球
但其實球球都要睇個情況
可能又係誤判呢

屌 唔計球誤判都有兩個護空門幾球中柱，車狗講到冇誤判就會贏咁

比賽完咗講乜都得既
但誤判對比賽既公平性的確影響好大
2010世界杯16強 英格蘭對德國
如果Lampard個球入 英格蘭追和2比2
咁最後結果又會唔會一樣呢？
但成王敗寇
輸個方講乜都無用 比賽係完咗就係完咗

唔好同n賓認真啦...
我聽日要帶佢去覆診...

護到空門都當入
唔贏都唔洗輸啦

yes，你轟成場又唔係打得好仲要打少個，唔係諗住有得贏吖嘛

姐係話禁住車仔黎打呀

禁住黎打又點
阿積士咪又係贏唔到

而家邊隊贏呀嘈嘈嘈

講緊冇第一球誤判車未必會輸 最多只係比人禁住黎打
你又問翻我邊隊贏

支持我老死n賓

阿積士都叫禁住打

ajax禁住打 人唔笑狗都吠啦

唔識睇波就咪撚衝出黎柒啦

希望車迷手足唔好同樓主認真，佢自己斷左兩日藥，而家係明心樓畀護士姑娘夾左返入房了

卡希爾果球都叫手球 以後一入區禁區玩射手就得啦

你係佢院友

笑死

熱血公民 精神病人

飲啦

BoA

何子熟晒啲架步

十卜牙賓

講到明 明黑鳩你
仲咁認真研究做mud春😂

軌係抵撚死 笑柒佢地就岩😂😂😂

支持樓主
車狗不嬲特別賤